<經驗之談>而家係厹先溝到女

你懶清高，咁你繼續打飛機自high

Ture

唔係話狗公既，真實係好多女仔鐘意最關心佢地既男仔姐，狗公係對好多女仔都好，定義要分清楚

你的樣子如何......

一個細心,好好人,個樣冇咁靚仔嘅男仔唔會溝到女 反而係啲港女眼中嘅靚仔先溝到女 無論條仔有幾仆街

點為之狗公先 ？

追女仔叫狗公
比女仔追又係狗公
同女仔講野係狗公
唔同女仔講野都就黎變狗公

靚仔多數被認為純情

舉例

即係有d野本身係個女仔做，你搶住幫佢做咪厹lo

個女你行前，你搶住幫佢開門咪厹lo

懶係gentleman，講咩lady first 咪厹lo

要分其實唔難

狗公溝狗女，物以類聚

其實都唔算係，我呢排收心養性，啲女仲係成日flirt我

不過入面無一個係處就真既

全港男性－連登男User=狗公

你都on9 嘅 你咁講咁成個uk 都係狗公狗乸啦 呢d 係叫有禮貌或者好人 你唔做嘅野唔代表就係衰野 柒頭